{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008055",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 지유네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 予約のお知らせでは、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止されており、その理由による払い戻しもできません。 また、同性の場合でも未成年者の入室は許可されません。 客室予約状況はリアルタイムでアップデートされますが、100%正確ではないことがあります。 重複予約が発生することもありますが、先に決済された予約に優先権が与えられます。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しもできません。 当日予約後にキャンセルした場合は払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 直火方式での飲食は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、21時以降に予約した場合、100%確定予約を保証することはできません。 ペンション内ではIPTVとWi-Fiを使用できます。 フットサル場も完備されており、バーベキュー場では炭やグリルをレンタルできます。 また、共用バーベキュー場も完備されています。 売店やコンビニは車で1分の距離にあり、駐車スペースもあります。 馬剣浦海水浴場は徒歩5分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせでは、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "同性の未成年者同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "同性の場合でも未成年者の入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムでアップデートされますが、100%正確ではないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生することもありますが、先に決済された予約に優先権が与えられます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後にキャンセルした場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "当日予約後にキャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "直火方式での飲食はできますか？",
            "answer": "直火方式での飲食は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "21時以降に予約した場合、100%確定予約を保証することはできますか？",
            "answer": "21時以降に予約した場合、100%確定予約を保証することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンション内ではIPTVとWi-Fiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "フットサル場やバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "フットサル場も完備されており、バーベキュー場では炭やグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "共用バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "共用バーベキュー場も完備されています。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "売店やコンビニは車で1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "最寄りの海水浴場は徒歩5分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 662
    }
}